今朝跑完10000米！

覺得自己手臂都幾粗下
有個外國人跟我笑說：that's good
我以thanks回應

ok

跑了兩星期

又露點

我對眼嚟

呢次我比2分

下次露埋鼻👃

個鬼佬同你講中文呀：that’s 骨

天氣很好，有微風

讀左OU BLaw未

急不及待想玩玩了

粉紅色

用最快速度上位

好純情 不可求

細細粒容易食

想cow我？

溝埋做瀨尿牛丸

好大隻

gay post鑒定完畢

想打我肉體煮意？

直巴

樓豬放個tg出黎實大把女add
葡萄

ok @holunsad